抑鬱撚入

抑鬱好辛苦
生不如死
好想快樂，但忘了怎樣快樂
每日生不如死
成個機械人
為生存而生存
圍爐取下暖

想上撒瑪利亞果度r水吹 點知佢哋1點收工

記得準時食藥

抑鬱康復者

點好翻架

你有無試過同佢地傾過？之前想搵佢地但連電話都唔敢打..

打過一次，個姐姐幾nice 不過要屋企無人先敢打

我比較輕微,係焦慮同強迫嚴重啲

離開佐第一份工+食藥就好返

但焦慮同強迫未好

我抑鬱鐘意一個人多D,

反正你都聽唔明, 好心就唔好扮聽得明,

我既問題對你黎講不痛不癢,

已經好煩好攰, 唔想動腦講野應酬你

一個人靜一靜, 感受下自己, 深呼吸, 由得自己,

好就好,唔好撚就..

無得急嘅呢家嘢，用咩渠道知道自己有呢啲問題?

日日好down同有諗過死

跟住 sense到自己有問題就搵社工

邊度搵社工

同傾訴既人講，點知佢唔明
個下真係好Sad⋯⋯

上網search

每區都有家庭服務中心

你要可以幫您搵埋

咁麻煩不了 由我自己柄埋一二邊算

可惜1點收咗工.. 下次要記得早啲搵佢地

我就頂唔順嫁啦
點解較極藥都較唔啱

食藥 參加多啲嘢改變自己

巴打，同路人
焦慮同強迫

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

巴打好返未？而家生活點？